[回教豬] 法國教師當街被斬首 控訴教師展示先知漫畫女生承認說謊

法國教師帕蒂去年被當街斬首死亡案轟動一時，事件激化法國人針對穆斯林的排外情緒，繼而掀起伊斯蘭國家連串反法國示威，軒然大波原來皆因一個謊言而起。

英國《衛報》報道，投訴帕蒂在課堂展示諷刺先知穆罕默德漫畫，令帕蒂招徠殺身之禍的13歲穆斯林女生承認說了謊。她根本沒見到帕蒂展示漫畫，因為她連涉事課堂都沒上。

帕蒂去年十月中於任教的學校附近，被車臣男子阿卜杜拉斬首，兇徒其後被警方擊斃。調查已經確認阿卜杜拉是受到帕蒂一位學生家長的投訴影響，而動殺機。

這名女生向父親控訴，帕蒂不但在課堂展示描繪先知穆罕默德赤裸的漫畫，在展示之前更要求穆斯林學生離開課室，她不滿提出反對，換來被勒令停課兩天。

父親得悉事件後大動肝火，向校方和警方指控帕蒂向學生展示色情物品，又在社交平台號召穆斯林向學校施壓，要求取消帕蒂教席，獲一呼百應，包括阿卜杜拉，結果釀成悲劇。

在後續的調查，女生一直堅持自己的說法，直至早前警方從其他同學口供，得悉帕蒂當日其實沒有要求穆斯林學生離開課室。他只是提醒若學生覺得被冒犯可以合上眼，或者暫時離開課室一會兒，不要看相關漫畫，同學更供稱事發時這位女生根本沒有上課。

警方告訴女生這些口供內容後，女生承認說了謊，真相是她早就因為經常曠課而被罰停課，她怕被父親知道，所以編了故事出來。

女孩被控誹謗，但代表律師希望不要將命案歸咎到女孩身上，說雖然她說了謊，但事件始終是她父親過火的反應釀成。

個阿蛇好能慘...個學生講句大話
就比痴線回教豬殺左
仲要唔認自己吹水唔抹嘴
回教豬真係

但伊斯蘭教又對新疆既事置之不理

同殺人有咩分別? 出咗事係要到夾唔到其他同學口供，斷正先嚟認，稍為有返啲人性又點會咁呀? 真主係咁教佢架? 之後成家都驅逐出境，返去穆斯林國家住啦，學都唔返根本融入唔到法國嘅生活

點解呢啲新聞又會冇嗰啲性別撚出嚟強調「女人講大話逼害男人」嘅

他只是個孩子啊.GIF

其實唔係，土耳其有譴責過中國
中東地區好多穆斯林知道東突厥人嘅慘況之後，都願意幫佢哋逃亡同反抗

哦 女學生 咁無事啦 女權撚會保住佢

她還是個孩子啊

想睇溫酒斬蝗蟲

老實講佢根本無預個老師會比人殺
細路仔講大話好平常，特別係你知出事之後你更加驚唔識反應，我相信有類似反應嘅人唔會少，亦同宗教人性無關。你估佢唔知會穿硬煲咩，只佢唔敢提早面對比人知佢講大話
你話我左膠又好咩都好，錯嘅係殺個老師嘅人，同號照個班人
由頭到尾個女仔都無殺意，又點會同殺人無分別？